black dog出現應該要點處理

日追夜追 毫無預警 鬥佢唔贏